{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151732?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 제니스 호텔"
    },
    "text": "当ゼニス観光ホテルは仁川国際空港と金浦空港から車で約30分の距離に位置しており、7号線上洞駅からは徒歩約5分の距離にございます。 富川遠足ターミナルからは車で約10分の距離にあり、交通の中心地に位置しています。 食事としては毎朝7時から9時30分まで無料朝食サービスを提供しており、ごはん、ラーメン、トースト、シリアル、ポテトなど様々なメニューを提供しています。 客室では無料でネットフリックス視聴とWi-Fiを利用でき、リラックスできます。 駐車は広い駐車施設で便利に利用でき、車の待機も可能です。 フロントスタッフは常に待機しており、便利なルームサービスをご利用いただけます。 ワイングラスセット、ヘアアイロン及びアイロンが必要な場合は無料で貸し出しいたします。 当ホテルは自己隔離者および感染者と接触した方々の利用を制限しており、損失に対する求償権を請求することをお知らせします。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の写真と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゼニス観光ホテルは仁川国際空港と金浦空港から車で約30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルは最寄り駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ゼニス観光ホテルは7号線上洞駅から徒歩約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルの朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "ゼニス観光ホテルでは毎朝7時から9時30分まで無料朝食サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルの朝食メニューには何がありますか？",
            "answer": "ゼニス観光ホテルの朝食メニューにはごはん、ラーメン、トースト、シリアル、ポテトなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "ゼニス観光ホテルの客室では無料でネットフリックス視聴とWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ゼニス観光ホテルには広い駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルではルームサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ゼニス観光ホテルでは便利なルームサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルではワイングラスセットやヘアアイロンは利用できますか？",
            "answer": "はい、ゼニス観光ホテルではワイングラスセットやヘアアイロンなどが必要な場合、無料で貸し出ししています。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルでは自己隔離者や感染者と接触した方々の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、ゼニス観光ホテルでは自己隔離者や感染者と接触した方々の利用を制限しており、損失に対する求償権を請求することをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "ゼニス観光ホテルの客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、ゼニス観光ホテルの客室はチェックイン時に割り当てられます。実際の写真と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 528
    }
}